當示威者還拖，When Protestors Strike Back

2012

2013

2013-14 烏克蘭基輔革命 (好撚熱血)

2014 (最撚熱血既一年，最尾仲 )

2015

2016 (有香港魚革 )

2016 法國反勞改

2017

2018

昔日反成田機場

最後想送首歌俾大家

你小心d呀，連登吹奏緊和平理性呀！要做比班鬼佬睇wor

行為不重要
人民的意志才是一切

受到壓迫，反抗是理所當然

準時返工最緊要

行為反映意志

不嬲支持燒警車掟汽油彈
最好圍撚到人唔可以去廁所, 再勁d可以玩埋五花大綁

係唔支持割人個頭落黎姐
一撚定比共產黨打成係ISIS
外國勢力掌控外國輿論都唔撚知點樣幫你兜撚到變正常

勝者為王
文革個班紅衛兵而家上哂位

緊記要和理非非
打不還手 罵不還口

佢地加入，777管治威信冇哂，可以換人

睇完上邊咁多條片，令我諗返少少歷史

50年代的印尼獨立戰爭
80年代的羅馬尼亞內戰
90年代至今的納戈爾諾-卡拉巴赫戰爭
都喺由示威變成真正行動

我覺得我哋最需要嘅喺信念
示威雖然唔重要
但絕對喺重要一步
就喺為咗堅持我哋嘅信念
我哋先要企出嚟發聲
對當權者嗆聲

睇呢d片又真係覺得雨革同魚革係幼稚園level

「嚴酷的刑罰與法治不相容，不應該用極端手段，而應以溫和的方法。如果所有刑罰的嚴厲程度相同，那麼人們將傾向於犯大罪而非小罪。」

當政府打壓聲音力量越大
人們犯小事卻換來不成比例的刑罰 只會令犯事者更傾向放下戒心 反正結果都是一樣
所以示威者都一樣係潘朵拉的盒子 當權者要警剔下唔好玩火

點都好,安全至上

國際標準嘅示威

和理非非只會一事無成，對方唔會同你講道理

其實香港學到一成都已經贏硬
要知道唔係淨係市民偏向溫和
班官都係唔識應對真正市民大規模作反

do you hear the people sing?

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，雨革過百萬人反對831，要求全民提名直選特首，政府視若無睹，且變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

共匪作惡多端，作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，幫得共匪講好説話嘅人，絕對唔會係有良心嘅人